Whatsapp 成日唔應機點搞好?

約過幾次見面 拖手錫過 但就係唔明點解成日唔覆機
LEE兩日試下講D甜言D既野 佢就覆貼圖 or 唔覆機

雖然都知佢玩玩下....
應該點應對好 唔想成日chur佢

嘻 傻仔

同埋佢平時覆都好冷淡
佢提過話自己平時都係咁

釣住先
食之無味棄之可惜

點識架
有冇多D background

交友app 其實都知佢咩料
不過就係想扭轉局面

「吓😅？」

咁似D o靚妹行為
你地幾大?

咪撚淨係掛住笑啦
我係想知點應對好

唔理佢? 跟佢一樣hea答?

大家都唔算細 唔係靚妹

可以係個腦細

佢成熟果d黎 冷靜過冷凍人

可能佢唔鍾意男人

下次拮左先

上網呃蝦條咁認真
佢除時有幾件揀啦

唔撚鍾意你未唔應你囉

咁lee個真啊 佢有同我講佢身邊or之前d人既

識左一星期有冇?
真係唔信同放個心落去

對住你先咁講啫

建議你都同佢玩玩下
唔好認真 當佢普通朋友咁
有得錫拖攬扑就食左先

只有咁樣你先唔會輸

扑撚埋野都可以唔係男女朋友啦一次過溝幾件啦自己唔上心之餘又可以多選擇

條女幾歲呀？